有冇人覺得LOL好多雷包

今年開季都打左三百幾場積分
依家銀牌菁英 女巫獵人 四 72分
自問有鉑金實力
(一般成日撞到鑽石玩家 對線食兵都55開 應該都冇鑽石技術都有鉑金)

先唔講D隊友成日掛網斷線
我主上路同埋下路AD CARRY
玩上路就下路崩 玩ADC 隻上路就送
明明我都成日單殺對面 但係佢地又唔爭氣
D隊友咁垃圾 要點先凱瑞到佢地
我要正常少少既隊友都已經夠

所以想問下大家積分要升到邊先冇呢D雷包
我諗住買分升上去就冇煩惱
代打PM我 不過我學生哥冇乜零用 希望可以平少少[

覺唔覺lol好垃圾

覺 不過玩開有感情

雷友呢啲野去到咩區都有

好耐冇見

一定係玩客家人升分

低分特別多

打300場都上唔到證明你真係一個銀牌
咁講唔代表唔認同你講既野 但隊友雷係控制唔到 可以控制既只有自己玩到最好 咁都輸咪當唔好彩 都係個句啦 實力決定牌位運氣決定速度 我都覺得銀金係地獄黎但300場後而家白金4了

打左咁多場都仲銀
利申兩年無玩
但我記得百幾場就金了

自問實力有金 不過d隊友太雷
玩咩路其他都崩

你咁撚廢就唔好衝出黎柒啦
你都係雷包黎架詐廢柴
有料上左菁英啦垃圾

如果你同我一樣係積分地獄 你唔會咁講

只玩測試服，免費skin，d人又無咁on9

仲可以早一個月玩到新野

咁熟嘅篇野

其實升唔到分用外掛咪得，點解要自己打

應該好多巴打都有同感

話事

代打
Tg:tinkywinkylala

三百場都係銀牌 你真係覺得自己有白金實力？
咪衝出黎柒啦
對線贏又點姐 咪又係團戰俾人捉/俾人單捉 輸觀念

我自己係鑽打左二百場都唔會話自己有鑽石實力
你諗吓你比唔比到隊友信任你指揮佢地先 打爆線無用嫁
你支援比對面慢已經輸左九成
不過我建議快啲棄GAME浪費自己生命 比你上到去最多咪只可以同你班朋友認叻認屁